得罪講句, 革命份子有心既話, 而家呢個時期真係唔撚洗用槍用炸彈用火箭炮用核彈都可以清理香港大半深藍屍

萬一革命份子中左招既話, 真係去到邊就殺到邊, 可以話係遇神殺神, 遇佛殺佛
去警察報案傳比魔警
去胸姐牛肉飯食飯傳比班深藍屍
好似武漢病人咁去深藍屍診所睇醫生時除鳩個深藍屍醫生口罩再吐返淡口水兼同佢講句"我醫唔好,你都一齊死!"
嘩屌, 你等同可以用14日死亡筆記之後同遇過既仇人一齊收皮

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少